我在m記玩了Mac book

如題。

唔講埋玩左幾多分鐘?

等片

Is

有米查

Rich